Ed Sheeran真係好正!!

好中意thinking out loud
Grade 8
Homeless
Photograph
Castle on the hill
Shape of you
Nancy Mulligan
Autumn Leaves
Galway Girl
仲有好多

Perfect真係好撚sweet

係
我中意thinking out loud多啲

shape of you頭幾次聽唔鍾意，越聽越有味道

你個名都好好聽

Save myself

Before i save someone else
I have got to save myself
呢首我都好鍾意

好sad呀呢首

我都覺
第一次聽好怪 後來就迷上左

鐘意river

I know I was happier with you

Ain't nobody love you like I do
我心聲

I'm in love with the shape of you
Push and pull like a magnet do

i dont deserve this darling you look perfect tonight

Don't
Sing
I'm a mess

lego house
the a team

I see fire

give me love ,small bump

I see fire又係好正，去睇the hobbits，片尾出credit嗰陣佢把聲一出即刻起雞皮

How would you feel

If I told you I love you

photograph

we keep this love in a photograph

仲有Dina

佢買緊自己專輯

近排係咁loop Shape of you

I wanna be drunk when I wake up
On the right side of the wrong bed

I'm in love with the shape of you
We push and pull like a magnet do
Although my heart is falling too
I'm in love with your body~

每次聽都好心up

佢好好

我都係

shape of you 要聽多幾次先覺得正

Dive 第一次聽副歌個位忍唔住流眼淚

Dive 真係第一次聽就已經超有feel

唔知點解聽極都係唔中意佢把聲

I could try to smile to hide the truth...

我成日做
心都up晒仲要扮唔care

Don't

最鐘意im a mess , drunk

A heart that's broke is a heart that's been loved

Supermarket Flowers

希望冇咩人識佢

點會無 thinking out loud彈起左好多啦

呢首好正

香港大把人up唔出佢係乜水剩係識呢首